警察薪高糧準，自然大把朋友

其實睇番2014年，警察指令黑社會清場果日開始，部門高層就應該做好準備，會有前線伙記出事。

只係佢估唔到香港人咁好蝦，5年來都未有事發生。

喺外國一早出事，你睇北愛歷史就知

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

差佬死全家